我想問啲人試咪係咪唔識2以上既number？

點解佢地成日都one two one two，咁個three呢？

Gee渣boom巴